要掛就掛「香港獨立」，唔好再玩其他曲線野

曲線只會導向膠化件事嘅方向，要堅定獨立意志只有用直線方法先可行

:-

曲線除咗得同立場嘅人明、用嚟自爽之外，其他冇接觸嘅人根本好難睇得明，對成件事幫助好低

EXACTLY

要阻止香港大學進入支那「七不講」

唯一方法就係狂講, 真正公民抗命

無錯，一見支那學生就嗌香港獨立

一定同佢講「支那」兩個字, 一字不改

香港獨立，支那人躝返支那

推

Agger, 玩曲玩膠其實係變相跟左中共既rules搵位zip, 一定要立場堅定

係網上指點江山

咁以前d人都係用報紙指點江山？利用媒體嚟宣揚理念又話得把口，到有人做左行動又話鳩做

做左使唔使同你交代?

呢D位退一步即失去自由

日削月割, 以趨於亡

當大學校長出聲明反港獨即代表向各學生會宣戰，到呢刻佢地已經扯爛塊面唔理所謂道德法律，再玩膠撚佢地已經再冇任何效果，只有堂堂正正對抗佢地

話掛｢香港未獨立｣嗰個柒頭，未犯法就唔講，跟本同泛民一撚樣，永遠唔敢試探底線

醒少少啦，教大民主牆事件掛劉曉波大字報果個救左全家，如果再貼恭喜吳克儉死老母，分分鐘人大釋法
當初梁游如果係引用毛澤東湖南獨立，可能保得住個議席
香港真係無人識玩政治，個個on99咁